【日經】點改動小情節就令到作品更好睇？

約定夢幻島──
如果emma撞norman後，未發現到邪血呢件事，然後emma繼續大愛唔殺鬼，點知搞到已方d細路死曬，得返雷一個陪佢…苟且偷生好多年後，小朋友都有埋，最後先發現邪血可改變成個世界

五等分花嫁──
講四葉同渣風細個相遇個情節可以深刻d，例如可以改寫到小渣風同小四葉相遇後咁多年都相繼遇見過1235小中野，但都知道唔係小四葉，而佢第一日晌食堂同四葉互望個下已經知道佢搵到。

歡迎吹水

Tlou part ii 請出招

五等分
1黨:1END
2黨:2END
3黨:3END
5黨:5END

agger出if end cater所有人
橫掂你一開始都平起平坐都咁，五隻股都有高人氣

多啦A夢──
每次胖虎見到小夫都要入一入去先。